正式宣佈 CCTVB 成為過街老鼠

唔好再用咩新聞自由做擋箭牌

佢既然揀新聞黎播，麻煩大家幫忙要佢咩都冇得播

阻擋鏡頭/大聲嗌入咪/舉牌

仲有冇

一條心 鬧爆所有工作人員鬧到佢地無地自容

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者